今次絕對要指揮官負全責，推犬去死

第一，入商場冇目的，街已清但仍推進
第二，推咁入係一定會受包圍，置前線於不理
第三，所有犬應該要有意識自我保護，不能盲從指揮官

推呀

班前線真係慘慘豬
指揮官就企到遠一遠隔岸觀火
聽日仲要聽佢講啲風涼話
阿sir 你哋唔好嬲啲白衫大學生啦
始終毅進仔係要出嚟打㗎啦

Dover唔係好英明神武架咩？

呢個真, 用圍堵困獸鬥嘅戰術迫啲示威者去死路, 唔激烈反抗就奇

成日話後面班人班置前線於不理
自己睇下前面班狗出去打人打得幾開心啦
根本就上下都係狗

指揮官係車炭冷氣, 理得前線死咩